「支持警察」的下一句是？

吞槍自殺